用warp+就算係hkbn都上到電連登

安裝了 1.1.1.1 App，我也開始享受極速飆網體驗。這款 App 可以免費使用，保護我免受網際網路監視！#1dot1dot1dot1

Change DNS setting to 1.1.1.1 or 8.8.8.8

Cloudflare WARP 不能隱藏你真 IP 地址 用家身份零保護

WARP 自稱自己在定義上是一個「VPN」服務，但很多人預期 VPN 所提供的功能，例如最重要的隱身功能，如隱藏 IP 功能，WARP 就未能好好提供，用戶要特別留意。

Cloudflare WARP 不會對目標服務隱藏使用者的IP

有評測指出，WARP用的技術和傳統VPN不同，不會對目標服務隱藏使用者的IP，換句話說有可能不能突破地區限制的內容，封網一樣死。

蘋果記者用3個IP檢查網址做測試，包括：、、。發覺WARP在後2個網址中出現了原本屬於香港的124字頭IP。